Now TV Join Disney Channel

Now TV Join Disney Channel

咩價？

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

2x1000M 送SWITCH (任天堂Switch紅藍色 跟精靈寶可夢 Let's Go!皮卡丘!+精靈球套裝 & 薩爾達傳說 織夢島)
限時優惠 立即問

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

有介紹

NowTV 新安裝/續約

可以介紹你搵佢報個靚價

問下啦：

Tg:

📺NowTv 新裝/轉台優惠資料情報站📺

‼️低至$99 睇盡2大電影娛樂綜藝組合‼️
✌🏻包埋我地本地新聞台,即時知道第一資訊

🔛傳送門:
WhatsApp:

^受條款及條細則約束，詳情請瀏覽

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】[/center][/size=5]
凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽️睇波必備⚽️
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)xZ01Pm
TG:

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

【網上行寬頻 新安裝/轉台】
公居屋1000M 低至 $105
私人屋苑1000M 低至 $138
💞豁免安裝費，可先安裝後啟動

💟申請2x 1000M送你SWITCH（精靈寶可寶 Let’s Go! 皮卡丘! +精靈球套裝＆薩爾達傳說 織夢島）
— — — — — — — — — — — —
📲隨意門
WhatsApp:
Telegram:
— — — — — — — — — — — —

【NowTV 新安裝/續約】
裝NowTV任何計劃，即享Now新聞＋直播

公居屋 雙重娛樂組合🌙
至抵價 $99睇盡自選娛樂
電影/煲劇/兒童親子學習 等等

⚽️足球組合
推介優惠獨家英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂
至抵價 $248

🌟❻星級體育組合🌟 免６個月月費！
包括：英超、西甲、德甲、意甲、法甲、歐聯、歐霸
ATP及WTA巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車
等等

信用卡做登記送豐富禮品🎁

＊豁免安裝費，需根據地區每月加接駁費
— — — — — — — — — — — —
📲即刻搵我傾傾
WhatsApp:
Telegram:
— — — — — — — — — — — —

另外仲有
家居固網電話、CSL新號碼/轉台優惠

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

再免安裝費

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
2選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合）

4. ⭐以下禮品7揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（$100惠康現金券
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（oto EG-700溫冷美摩師

⚽ 英超 西甲 德甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 抵至$238^/月

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24/30個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx -3👍🏿
#支持星火 #支持612

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$105及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

📺NowTv /網上行上網 新裝/轉台優惠資料情報站📺

⚽睇盡五大聯賽,包埋2個娛樂組合低至$310
🎁送埋你[[低糖電飯煲/氣炸鍋/OTO按摩槍]]
👵🏻👴🏻更設有長者PLNA 月費只需$68
‼️低至$99 睇盡2大電影娛樂綜藝組合‼️
✌🏻包埋我地本地新聞台,即時知道第一資訊
💻網上行寬頻1000M,月費低至$105

🔛傳送門:TEL:60257781 MILK
WhatsApp:
TG:

^受條款及條細則約束，詳情請瀏覽

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱